（5/8罷工）全部做緊intern既大學生同我聽住！！！

受身邊既同學啟發，我明白身為intern既你可能想搏有return offer /公司好感/ 唔想俾身邊深藍既老閪同事覺得你係黃而唔敢罷工
但係其實你仲有得揀，就係
佛系上班
唔做野
唔Check email
唔幫同事
以無為無聲抗議暴政
記住
你係盡緊你身為香港人既責任
做你心目中覺得岩既事就得

不分化 不割蓆
光復香港 時代革命

Push

啱啱先成team人食開工飯
manager叫班full time唔準罷工，又話個日佢生日

請病假就得，大學生唔懶做嘢捱到傷風感冒好正常

*慣

唔返你養我牙

intern仔 紅底傳媒公司做緊，啱啱講左85要罷工
可幸嘅係同事上司都唔係藍屍，佢地ok
我身邊的確有人入左間好公司好想搏return offer
所以唔想搏/覺得罷工無用/始終都係要返工
不過如果你公司因為罷工而炒你/針對呢/唔俾offer你
呢啲公司唔做都罷如果依家全城罷工都炒嘅話
他日你為自己向公司爭取福利個陣佢都會炒妳
記住自己依家仲年輕有本錢 東家唔打打西家
intern都怕事 第日真係做ft你只會更加唔敢出聲

做得intern即係大學生，香港靠我地架啦
大家唔好呢頭講完話班大人垃圾搞到我地今日咁
個頭就怕事唔出嚟做返我地最討厭嘅大人
所以出嚟啦

直接問上司85會點處理 然後佢話會通知hr通知大家有罷工 可以自由選擇
直接啲叫埋其他department 罷工

九月yr 2 依家喺某非中資銀行既back office翻緊intern
收到風好多人罷